唔好誤傳死訊，唔好誤傳死訊

日後萬一真係有人死
我地要即刻做野
冇底線咁做

依家誤傳，當係真消息咁搞
叫人去太子獻花
只會令外界覺得
「哦，有人死就係去獻下花咁咋」
實在過度誤用呢個假消息

試下學藍絲既長處
「選擇性fact check」

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔係 係獻花及打爛左32個車站
你以為勇武做野無原因？

我哋嘅勇武係an eye for an eye
721 831恐襲 有人幫過受害市民嗎

迫黨鐵同黑警交代啊
最多咪炒車(炒左仲好)

當你唔撚係5毛洗地，

兄弟爬山，各有各撐！！！

搞到人心惶惶是咪陰謀
未fc就靜啦

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

集中炮火黑警831恐襲太子,旺角站

其他得 但傳自己手足死左 點都講唔撚通

我寧願炒車 都唔想手足死咗都唔知...
同埋太子站而家都冇交代...

誤傳又好，真係發生又好
總之有用既資訊就應該發大去講
大話講講下就變真

而家死左人呀，仲唔夠集中呀？

HA FC咗冇死人 你憑咩話有死到人 有咩證據FC?

講撚左 其他得 但傳手足死訊
一來對自己人唔尊重 二來會亂軍心
我睇唔到點樣「有用」法

沉痛＿＿８３１＿＿＿

文宣還文宣，但無必要作假消息，大話講講下變真的話同藍絲有咩分別

大推啊

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

無話係假消息，只係未確認。都係聽同學個朋友個仔講，fact check唔到但我選擇信。

如果每出現一位死者 俾人圍開果幾間狗屋就要填一條命

對自己有益既事唔fc，負面既野先fc
因為對自己有益既事對方自然會幫手fc，因為要減少我地既優勢，只要對方唔做野就可以繼續無盡spin大